成個連登有冇人試過抽中365日麥樂雞

中過嘅你 可唔可以話我知
你呢一年過得好唔好
係唔係日日都食

好耐之前中過一次 不過係喺中學嗰時全班一齊儲嘅 中嗰時勁興奮 不過大部分人都冇用過啲卷

竟然真係有人中
佢係比365張卷你？？

係呀 365張分返12個月咁

細個打去903玩遊戲贏過
逐個月清

食到生cancer死

中一果陣中左 同成班同學一齊分

個個都話中左 唔通個個都中左咩